我不担心把它扔到营地周围，或者如果车里空间紧的话，把它绑在车顶行李架上。斗牛士SEG42提供无与伦比的装备组织| Graham Averill | 2020年8月25日|外部在线
欧盟立法者已经同意为贸易集团制定一项庞大的刺激性支出计划，这有助于消除人们的担忧。投资者继续将全球股票推向创纪录的领域|伯纳德·华纳| 2020年8月24日|财富|
考虑到远程办公的趋势，因此需要在家办公，而且不必担心通勤时间过长，McMansions在很大程度上又回来了。《星期日》杂志：《需要的世界》|丹尼尔·马洛伊| 2020年8月16日|奥兹
影响者们担心的是，如果他们换了台，他们的观众是否会跟着他们去特里勒。WTF是Triller吗|Seb Joseph | 2020年8月14日| Digiday
然后我就可以兴高采烈地从我的后院走到邻居的车道上，然后无忧无虑地走到某个黑暗角落的摊位上。每一个决定都是一种风险。每个风险都是一个决定|麦琪·科尔斯-baker@fivethirtyeight.com)2020年7月21日第五届第三十八届
不过，我担心一个简单的交通停靠站可能会带来悲惨的后果。如果我撞到白人警察的脸会怎么样|Goldie Taylor | 2014年12月30日|每日野兽
当局还担心12月份的火灾仅仅是个开始。意大利的铁轨恐怖|芭比拉萨·纳多| 2014年12月28日|每日野兽
但在未来的日子里，他、他的兄弟和其他人将回到街上，而他们的家人则在家里担忧。2014年12月28日，《每日野兽报》，数千名警察哽咽着泪水向倒下的警官拉莫斯|迈克尔·戴利|致敬
我希望这是我最后一次担心饥饿和炸弹。库尔德人在辛贾尔的胜利是否扭转了伊斯兰国战争的潮流|尼卡什| 2014年12月27日|每日野兽
这是一个有据可查的现象，专家们并不担心。呃哦：埃博拉疫苗试验停止| Leigh Cowart | 2014年12月19日| DAILY BEAST
在极度紧张的情况下，希尔达也跪在壁炉架上，开始用扑克担心火势。希尔达·莱斯韦斯|阿诺德·贝内特
他当时唯一担心的是头顶上的黑暗天空和蓝白色的闪电刺，预示着一场电风暴。戴兜帽的侦探，第三卷第2期，1942年1月|各种
不，只要那个被称为“黑胡德”的罪犯的无情猎手远离他们的尾巴，就没有什么可担心的。戴兜帽的侦探，第三卷第2期，1942年1月|各种
“如果伯德有十几个未婚姑妈，”艾米轻蔑地说，“他们都给他织红手镯，我会担心的
马特开始意识到面前的困难，并对结果有点担心。马特汽车公司的“世纪”之旅|斯坦利·R·马修斯